我問下大家 有咩運動手錶推薦

預算大約2000左右
諗主拿黎跑步同健身

加多一千屌只Apple watch

Garmin 235

sea dweller 單紅

有garmin 同 apple watch

真心覺得applewatch 實用好多 心跳都準

多嘢玩

番工載應msg好方便

最緊要係平

Apple watch不了

garmin 同`POLAR 比 邊個好D?

多謝大老....

岩岩睇左,好似幾正
FOR埋健身
但對比POLARＡ370
係咪都係Garmin 235好D?

傳聞再過幾個月就出新 連樣都汁埋

以性價比黎講 我覺得係

咁對比 Epson 850點睇？🙇🏻‍♂️

蘋果整緊個專利 傳聞測心跳準確到 測心跳傳器咁準
同埋會配合一套新檢測身體app

不過最快都下下代先出